hehe

屌你老母

隻腳好撚核突

邊個黎

M記傻仔？

樓主個樣黎 唔洗問我點解知